各手足注意 支線劍指立法會功能組別

大家有冇信心出年立法會選舉前爭取到真雙普選？

既然係未知數，做多手準備冇壞喎

目標要反民主派輸議席滅黨
間接令建制B得益由得佢先啦

keep住道氣
各界別手足要準備
全滅所有自動當選

至於熱狗方面
無可否應佢地喺2014
同埋依家場運動中
都有出錢出力

但肯定政見立場方面
客觀嚟講並未被廣大泛民市民接納
但唔應該互屌

泛民作為區選最大得益者
必須作出讓步同熱狗協調唔好𠝹票
咁樣先有機會得到最佳結果
唔好選完先後悔

其實好想知功能組別要咩條件
政府個網d pdf好1999，睇完都唔明

玩到去35對35都夠死
基本上唔使施政

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

過左新年 團火仲keep 到先講啦

木木鄭驚香港人熄火
今日又出招